我宣佈CCTVB既宣傳效果變成負數或者負面

根據宣傳效果比知名報紙傳媒差 例如蘋果日報,立場新聞,HKTV MALL
資訊性低 主要原因係管理不善
教育宣傳更加首當其衝 令人懷疑誤導性 偏袒中共
一個認受性變成負數既電視傳媒比當日既ATV更差
執笠啦